究竟IIb係點定義？頭先睇套malena，露哂點都係IIb...

唔係露點，有大量性暗示就3級咩？

鐵達尼係咪三級？

係啵

性呢方面呢套應該係"偶有含蓄性愛描寫"
"有(強烈)性愛場面"先上到三級
[排除暴力、驚嚇、粗俗等其他因素]

樓主可以去tela睇下啲原因

啫係要影住佢屌先得？

Cure for wellness都係
利申，麻麻地

malena應該三級架喔 你睇刪減版？

正解

好難解釋喎 除咗情慾九歌、性上癮者、色戒、無限接近溫暖的藍都諗唔到有邊套細微影住性愛過程
但露點、soft porn都可能上唔到三級

後尾出碟係寫2B
反而Total Recall有啲碟寫3級
但The Thing後期洲立嗰批有寫3級，年代出嘅冇印死喺張紙道
Fargo都係

巴打好似有留意開電影分級
講開又講近排套槍狂帝國得果場床戲幾下呻吟，粗口亦都好少，咁都iib
仲有藥到命除好多歐美地方都三級上，香港竟然iib
好難捉摸呀

槍狂:
有些粗鄙語言、與性相關内容、濫用藥物描繪及輕度驚嚇鏡頭

藥到:
有描繪性暴力及企圖亂倫、裸露鏡頭、偶有強烈性愛描繪、暴力場面及粗俗用語

香港銀幕濫藥比裸露大罪，呻吟微不足道，槍狂應該衰藥，藥到衰裸露同暴力但裸露又未至於好強烈所以外國R香港2b

利申9up

同埋R唔等於香港三級
香港三級應該係NC17近啲

我知呀，我唔係指R，係指其他地方直頭18+

講多個最on9既分級就係神探三級 第一幕切耳果到根本iib就過到 完全唔需要三級

係咩 冇留意

以前tvb播tintanic唔刪露點鏡頭添啦 d靚仔實睇到起機

以為LLB

搞嘢如果有超過幾多下抽插(有露默)都有機三級
近嚟最神奇Kingsman 唔駛三級

Fargo 我都而家都唔明點解3級

Steve Busemi好似有場露點叫雞戲

得幾秒
仲要遠距離